黎緊日日落雨 有冇好著既防水鞋介紹？

用緊膠鞋套

噴防水 望住啲水係對鞋到彈開
好治癒

Vans sk8-hi mte?

要成日補噴都幾麻煩

redwing

日日落大雨最多咪一星期一次
同埋噴一下好快手

9111 同 875 都有
係會滲水的 同埋濕左易發霉

Gore-tex行山鞋

著緊palladium，雖然個款麻麻，但勝在夠輕

nike komyuter 又平又防水

asics gore tex gel lyte v

屌，面嗰浸皮會滲，落雨行緊時唔濕，返到公司濕濕地
仲要鞋底跣架

crocs

仲有腳掌行路果陣個摺位條膠邊會爛架

想仆街就買,個鞋底好撚滑
利申:仆左一次無再著

Salomon 野外 XA PRO

香港邊度有得買